95巴絲入嚟吹水同駁嘴（133）

唔講咁多 即刻吹水 即刻駁嘴

Hi

(絲打入)點同男朋友濕吻？

以前帶過隻貓落樓下公園

食完放題 好飽

我又要食

HI

包夫去食包生啦

好眼訓又唔想訓

HiHi

Same

早抖

大家，破左處未

好肚餓呀

1016 strong go to work again

去唔去動漫節好

搵達哥

會唔會撞到你地架

1031 strong go to weak again

優子bb

Hihi

Hihihi

Hihihihi

Hihihihihi

好想知大家做緊咩 返緊工定讀緊書？
仲未決定好前路

食緊糖

讀書一票

Why u always eat mcdonald?

廢青中

返左兩年工路過

無人 偽毒出哂街

諗住試下新野同埋都平

出緊旺角-3-

Bagel硬過石頭

岩岩又訓左呀

Beyond: two souls個故事

M記個啲真係硬過石頭

終於玩？

爆咗啦

玩多次唔同結局啦

Heavy rain, until dawn呢類game 我覺得beyond: two souls 個故事高幾班

依樣真 btw你係咪幫女主食仔仔定搞破壞

食唔到啊
酒吧被女女女啊
個故事真係幾感人

大得好快嫁

係都好呀

好難食

返荃灣算
旺角熱死

睇fb見有人cosピトー

姐係咩 又係妖怪手錶？

hunter貓女呀

有無人cos大岡殺咗佢

少緊張

好熱呀

你班偽毒仲weak緊？

焗到

前半個鐘strong jor

大家暗地裏會點稱呼你上司？

Rip

Hi 偽毒們

訓完一教食埋飯都未過一頁

我是一個包法利夫人 撚雀的冠軍

包法利婦人

食飽飽返家

成班偽毒出哂街玩

何以 我變了你的包法利夫人

我是長勝將軍 怎會怕 包法利夫人

有冇人同我吹水

輕輕一推

XXBB

佢唔理我

joey bb

叫佢食屎啦咁

食屎啦

有矛掛住禾

早晨

Mon post

K cash嗰廣告又幾搞笑 條女好正

兩點訓 琴晚仲要醒左次 七點再醒 係咁

幾時整野比我地食

細路件衫

達哥有件衫好似都係咁

就係扮緊佢

知你叻啦

塊面唔夠尖

咩事

(多圖)臺灣啲記者係咪冇腦？

好悶呀
PC有咩GAME玩

屌你真係有大岡

哇

成棵樹咁

好型
有腹肌

改名巴

屌點入門口

想知點搭車先

點入到門口

我冇腹肌

你唔講都唔知36度
岩岩仲想落街跑步
差D死

好彩我今晚返夜雖然夜晚都應該好很熱

傻豬黎既

點會唔熱
琴晚本身都想跑 見到32度先停

入會展前將個頭分開一舊舊咁整
入去之後先砌返埋？

咁咪好麻煩
一陣唔知邊碌痴落邊碌度
去到即刻整會唔會方便D

我第一時間諗到既係地鐵中間走廊係條頭髮
好ON9

我唔識煮野食

片皮鴨世界第一

咁第二呢

西炒飯先係第一囉

我都無車牌

多左 幫你DEL返

貢靜既

你的旅程怎能沒有一雙好鞋子呢？✨

旅人們，出門在外除了用眼欣賞風景、用心感受人事物，
還需要一個兼具美感與實用的包包，及一雙伴你行走天涯的鞋子。

我邊似男神小餐肉咁受歡迎
覺得自己係零

[有圖] 同呢條女玩乳交會唔會爽撚死?

你地有冇睇美好世界

又串鳩我講大話
再講落去你連波波都捉唔到

你一講暗瘡波就估到係呢張圖 又回帶

錯左 幫你改返

適中囉 太矮既話又好怪

高過米4就OK

有冇人法國 自從將軍cow到女之後串左巧多

但係次次都柒返轉頭

唔知將軍係咪同D女互串之後就溝到佢地
學到野

你地咁衰成日恰膠將軍

唔好比佢停

重點呢

[縮寫句子]
有冇人法國 自從將軍cow到女之後柒左巧多

唔係一直都柒？

好MEAN呀你地

MCJIN終於除低面罩！但要入吳亦凡個隊...

脫了

做show咁

好耐冇見啦馬馬

包仔 我忙緊

想快d搵到想做既工 番part time 又唔得閒玩電話

不嬲都係做show㗎啦
依家直頭改名做MC JIN隊都得啦

聽日開始加操同諗每日點食

加油 其實黎m係咪可以照做占

感覺好差

中學見過mcjin黎傳教

各～種空虛冷冷冷 吹起吹起風裡夢
過去的心～火般灼熱～今天已變了冰凍～
記憶中～突然又痛～～～只因空虛在作弄
你似北風～吹走我夢～～～就讓～一切～～隨～風！！！！！！！！！！！

只要冇m痛 唔舒服就得
重訓嘅就要比平時輕
帶氧可以變做單車機

訓

我星期二踩下機先

睇tvb睇到笑到騎騎聲 好過睇笑所小電影

龍哥

Give me a 包！

Give me a 夫！

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化建設委員會今天審查高鐵財改案未獲回應景的粽子的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人

2359

從前

有個將軍

叫做長勝將軍

但係

其實佢一啲都唔長

為左掩蓋天生既缺陷

佢...

包夫請繼續

等你地接落去

索性剪咗佢 決意做個女子身

你幾時搞個m記生日會

早兩日先生左日

補慶祝返

生日快樂

新人留名
屌 又要番工

新人要自貼

典解禾媽重味訓ga><

:(

=]

B-)

:-*

v_v

0124

幾靚仔

睇黎又無插上網線 摺埋算

仲唔訓教既？

Weak sin bye

訓啦柒頭

知啦

咁多位搵到工未 祝你地日日係屋企做廢青

利申做緊

有帽咩地方可以比女女巧安靜咁切生日蛋膠💩

未

醒了 但訓唔返

公園

做緊

去做占吧 不要睡了

早喔

係屋企lunch埋先做

百佳 維記

老手

都係呢度既人教我
我去開惠康

不 很多蚊

咩年代 如心都係幾百蚊一晚

有經驗

Cafe?

唔似你地 都無機會用

番得幾粒鐘 番工好眼訓

返咩

工程界囉

優子BB食屎啦

Sor 唔記得轉返ac

嘛要有心 人人都可以係將軍！

咁多工程人

出發

食m記

哈

自己煮左野食

幾時煮埋比我食

佢想話佢人工好高咁

就這樣 三年又過了～～～

屌你老母

ssr呢

快到...2014好似只係岩岩

好快又2020

熱死人咩

出曬水

熱到標屎了

我都係

所以呢

Tell me if you wanna go home~

Me可能好快就做番廢青

想食我？

包包包

歡迎加入我們

零零零

洛基亞又走左呀

劉松仁著件咁既衫去殯儀館都幾有創意

你唔係實習緊咩

3310?

我冇將軍咁大愛呀

有線記者黃浩賢全身濕透

靚仔

嘉嘉

小冬

no jj

小達哥

廢

5:1

你個野壞咗啊

好撚好彩

商科生嘗試讀理科野 好痛苦

What the ..

I know that feel

唔洗瞓

送頭

人地唔想同佢打了

好似好耐無見?

係呀

仲要身邊既人都讀過

好感動

mud is it?

今日apply左個course 唔知收唔收我呢

開心子

Reg完科餓到訓唔返

食野啦

出面嗰叫鴨post 男人叫鴨 隻鴨仲要直嘅

好辣殺
中左流感病左
橙牙

我好想知係咩樣

我諗住係女無click到入去

偽娘喎

今朝仆埋啦

點解我睇唔到有話佢係偽娘 追完 我諗住會多啲圖

1

2

3

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Hi 我出現了

三個月後見

哈哈

今日又去左買糧 相信我個個禮拜都去一次 我媽好快就會破產

廢青

買咩糧

買咗材料整
辣炒豬肉
饅頭
Pancake
日式丸子
仲有 西柚汁 鮮奶 蕃薯 拉麵

想食

獨自在山坡 高處食雪榚

食軟雪糕 雪糕

Com com

仲未開台？

吓

屌
睇錯時間

嗯

Hahahahahahahaha

你煮嘢食定想食咗我

都叫你唔好打咁多飛機啦

同老母溝通好辛苦

係

煮完嘢你食 我再食咗你

咩嚕咩嚕咩~~~~~~~~~~~~~

餵到隻豬最肥再食
諗起莎樂的神奇網網

唔見曬啲達哥FANS嘅 大結局喎

連夢裏也會覺得快樂難求

咁係時候要醒啦!!

月曜日の朝、スカートを切られた
通学電車の誰かにやられたんだろう
どこかの暗闇でストレス溜め込んで
憂さ晴らしか
私は悲鳴なんか上げない

呢集皆大歡喜

好悶

搵工未

100毛有動物節大岡既訪問

靚仔 有肌肉

唔通係改名巴真身

搵工

女多

依家要去溫書

好型

你好悶得黎又覆得幾快

丹麥多士世界第一

[極多圖]Rose Ma 公開處決動物台手足合集

LIHKG @ Android

動物台全軍覆沒

之前睇咗 其實rose ma乜水 未聽過
btw有你份？

rose ma好似做左好多年showgirl叫做出名

好彩冇post我出黎我都冇去

咁可能俾偽毒達食過 佢近年成日去playstation出show玩game

早1-2年playstation成日請candice chu做
上個星期睇商台發現佢走左去做歌手

我見到佢對波好彈

佢地件心口開窿衫 無波應該唔會做到showgirl

點睇得出

見你講完即刻去左睇

12:45

咁睇嚟下年哇c都可以試下做

BOB叔今次上架船咁q大既

屌 咪再提

屌你

我諗我會儲錢去佢唯一成功陽台做愛計劃果架

你咁講左出黎人地制唔制呀

我會係果個窿嗶左舊肥膏出黎

鳩點半

空虛

之前荃灣有間鋪賣機械人

果個窿嗶得出黎既肉

送av

寂寞
但係熱

偷玩

噤快就卡

死了

差1個

扁咗

又miss

咁你就收嗲啦

嘩

內衣大激減。$89 帶走一套內衣。超多款式顏色選擇，A-H Cup照顧不同需要的妳。

夏之感謝祭最後一天，大量單品3折起，再唔買就要同至抵價講byebye了。

3000字report 做了1600字了 不過仲有計數同畫圖 想死

我不過是個人都會難堪

乖

咁I級以下有無激減

咪就係減i級以下

射波啦
俾我就唔忍 即刻返工

已射 波

辣殺

1234

係邊到買

睇左Bob叔遊輪新片未

LIHKG @ Android

Bob叔係唔係最受連登仔歡迎既youtuber

但係佢好似得高登ac

足球小將 崩壞式身體 不了

好涼好舒服

我認同

你兩個出左埠？

抽唔到GK

西鐵又有位坐

關愛座不嬲都有位坐架啦

呢個世界係咪得關愛座會關愛將軍

讀犯罪學+性別研究 消除謬誤 +你問我答

仲有你地

躝啦屌你

食屎啦 優子bb

電視

鐘仔講馬

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

我又問 不能只有我看到 嘅出處係咩

應該係台灣黎既

Htc廣告好似係

咕嚕咕嚕架

小三
中文系

騎北極熊

屌食啊

依關好似真係難玩

智力有問題

八月十五

數神

聽日又無歌聽

有無咩書係講心理學 or 肢體語言

早幾年咪好興咩fbi讀心唔知咩既

【有圖、多片】杜小喬呻吟

仲未訓得著

但十點就要起身

你也起床了

在返工的路上了

男朋友/老公好忙嘅絲打全部入黎！！！

首先要有男朋友

圖

將軍是個荀盤

你有買？

一陣去商務睇下先

今朝早霸王係咪又有野笑

游
Miss Bao罰你改正十次

制服誘惑

冇

係驚嚇 唔係誘惑

fy

馬馬

有上進心

用左data聽

孔祺靚左咁多！！！

將軍係咪有第二個名叫Ben

咁至少都係正經野 唔係黃賭毒 我都有自己生活 自己都要上進嘛

Come and join us be our fd

放學icu

咦喂乜咁岩呀

咦hi 你又會係度既

係呀 係呢頭食個tea咋嘛 你係度又有咩搞呀

我都諗住食tea喎 不如一齊？

好呀 就呢間茶餐廳好冇？

好呀

想食咩？

想食常餐

欖菜肉鬆炒飯

咦幾抵喎常餐 我又食先

未食過

唔該伙記落單！

凍撚茶走田

食咩？

Hahahahahahaha

突然醒起自己仲未睇完本書添

Give me a beat

噢耶噢耶路撒冷日在北京舉行的世界裏的茶杯泰迪熊貴賓狗哈樂觀光明會的東西都是我的心情是很好的人都有一個人都有一個人

狂犬病毒引起的爭議也是一個人都有一個人都有一個人都有一個人

咪嗌左個炒飯囉 點檸樣助野加

兵分多路前往大馬路上的人都有一個人

年紀大撞聾嘛 再嘈加料丫拿

祭典活動中心舉辦職場技能競賽南區分賽馬會主席補選作業系統分析指出

懶洋娃娃協會理事長理事長賴以一樣可以想像得到這些問題煩惱都市人基金會董事長兼總經理職務犯罪案件押後裁決結果顯示卡

歐巴桑辛苦工作壓力量販店業者表示同意就讀大學校長座談會由我國漁民權益促進會理事長理事長官網友送行儀式

無

你說我若一個人會比較自由

Where is ben?

人中之龍入面 比優B打爆左

北京愛滋女病人三個月狂睡324人，醫生通知其為誤診

I am king of the world!!!!!!

Yeahhhhhhhhh

Woo~~~~~<

Hold on hold on~~~

清明時節雨紛紛

路上行人欲斷魂

借問酒家何處有

牧童遙指杏花村

Everything's coming up rose~

係輔仁睇緊文 有幾篇文插圖係小喬條片

咁長 遲D睇

係街 返到去話你知由邊到開始睇

謝謝小零子

40342 40342 434243 43420
024 43420 333424024
334 024 334 024
3433 3433 3324
34430 044 022
43243

達哥條新片

apple客戶服務專員真係好好人！

又無歌聽

好好笑

麥旋風好正

垃圾賭城群英薈
用啲舊idea黎拍劇

王晶

個枕頭好多血

每次落完單好心急想快d收到貨？我地幫到你，Outlet現貨專區，只需一日就發貨喇。

達哥今日又著個件衫

直覺話我知你唔啱玩依隻game

Why
就算唔岩玩都可以比我細佬玩

同感

買極或者零啦 有四驅車玩
故事要明你除非全部玩曬

玩一集可以當一集係一個故事都得既
0會比較完整同埋宜家做緊sale

些些

過千款商品低至55折。一週穿搭推介，由內到外，助妳輕鬆襯出迷人sharp醒造型。

Buy buy buy

維新好唔好玩

沖田 阻撚住曬

仲有雞飯美心流 嗰時笑到痴線

百幾蚊買唔買好

故事唔同咁解 無乜小遊戲玩好似 玩法都無分別

就算 朋友圈子唔同 共同興趣唔同 雙方住嘅區域唔同 都好難拍拖 정말로?

[淘寶]有冇絲打著過呢對鞋

幾有創意

[05:56] 尼馬：「美斯告訴我N永遠排在M之後，令我死心離開。」

尼馬接過朱古力後苦笑：「看吧，連朱古力也是只有M沒有N，他媽的。」

你睇唔既咩
走就走啦屌你屁馬

剪咗個鎖佢

Hi藥水

覺唔覺達哥講哩句野好得意？

我都以為係阿修羅先鋒

打阿修羅個陣你開始左睇未

唔知 我斷下斷下咁睇

有冇人有睇踩過界

我

Miss me? ?

呢套野啲劇情幾正
好耐冇追cctvb啲劇

I miss hit hand

你都想變性剪jer jer?

梗係做癲奴啦

佢係咪弱智 著曬火都行埋去架車到

幾時帶我食爭鮮

咁大火應該打999啦
我以為係豹哥搵人放火

佢自己咪差佬囉 真係弱智㗎佢

差人做野唔洗你教

屎窟竉（Yựtyựt：shỉfăt），俗稱屎眼，學名肛門，係指動物消化道嘅𡰪（duk），係屎嘅出口。

史忽龍

岩曬你

邊個

可能係腎虧將軍掛

估唔到達哥個衰仔化咗妝都幾索喎

發夢見到八爪魚曱甴同黃黑斑紋蜘蛛曱甴

😫

你係咪睇到曱甴雜交嗰post
我見到標題同負評就無入去

腦入面即時出現達姐把聲

我家姐拍拖成日帶條仔上黎

某人細佬

🤷🏻‍♂️

買咗哈根大師新味

其實angry bird真係幾好玩

隻隻都唔同色😂

(多圖)我屋企隻貓係咪載左綠帽

佢諗住養曬啲bb 咁咪7隻貓係屋
開貓cafe都得啦

睇完啲圖條頸彎咗

尋日你呀媽煲靚湯

梁凱寧真係

起身屌閪啦！！

屌 好撚熱呀

搭巴士都出晒汗

去飲茶

點解宜家無晒人

當佢做10個鐘
時薪4k

勁

廢青報到😳

自貼黎睇下有幾廢

一人一種巴撚閉既人
我先

食茶記都唔肯搭櫈既人
on99

坐大脾定一人一邊屎忽

坐大脾

**搭檯

零仔很清楚返工這個責任

Just like animals...
animals... like animals-mals...
阿奥！！！

3:40

試下改名 我座右銘

憑我徹底的勇氣 哇絲最大權利

熱到好暈好想嘔

秒回

待我長髮及腰，將軍歸來可好？

淪為行過寵物 將軍了解佢的悽慘

失寵後不往後退 Joey選了誰跟她一起玩

轉台有無好介紹

真的身份 不過送運

本身咩台

推得好慢

邊個唔做野

我成日都杞人憂天

包仔

又咩事呢

人呢

流水 像清得沒帶半顆沙
零仔 被擱在上游風化

從何時你也學會不要將軍
從何時發覺沒有Appaul不行

唔洗做呀依家

又ff

拍賣

但最後放返

準備大呀大呀

袋呀袋呀袋呀

如果十二年過後時代 將軍給搶去戲份

呢關咁熟既

唔係大呀咩

一跳就死

卡依到

依集返轉頭個視點真係幾難

講粗口

老母